[異流] [轉戰LIHKG] 召集所有鐘意方皓玟嘅你地

方皓玟（Charmaine 小明）香港唱作女歌手

INSTAGRAM :

Youtube Channel :

最新作曲作詞作品 - 還要去過生活

熱門作品

你是你本身的傳奇

分手總約在雨天

唵嘛呢叭咪吽

哭乾了眼淚

Live Special :

小涼伴

唵嘛呢叭咪吽

我代你哭

Won't You Stand

超生記

除左為自己d歌填詞作曲，小明亦有為其他歌手填詞 作曲

失戀的意義 - 衛蘭 (作曲，填詞)

戀無可戀 - 古巨基 (作曲)

致少年時代 - 古巨基 (作曲)

現場演唱 :

2016年4月13-15日 舉辦左第一個售票演唱會 - 《Believe In Live》方皓玟演唱會

2016年9月24日 KKBOX LIVE STAGE x 方皓玟

2016年11月11日 2016和聲書院歌唱比賽 你是你本身的傳奇

記得投票呀

推呀！

無人

正 like你是你本身的傳奇

最新個首聽兩次已經上腦

終於有人
好仲意呢兩句個part
我願能 我願能 進完退退完又進又前行
繼續行 繼續行 縱犯錯不減你天真

唔係睇到呢個post都唔記得要投票比小明，好彩姐
小明真係好正
btw, 我想知佢幾時會再有function出

pm

留名

方皓玟
佢把聲唱alternatives 正到

原來有post

小涼伴

歌同樣麻麻， 不過對波好得

幾鐘意佢, 不過覺得佢唱LIVE好似唔太穩定

btw, 對奶堅正

陳柏宇同方皓玟既fans

好難揀

方皓玟唱我代你哭真係好正

最鐘意就係won't u stand
歌同人都係果時最正

分手總約在雨天

Table for Two
三不管

G 奶真係小明狂迷

between

正到仆街
成日開黎loop

Dt'z it 好撚正

原來個po有人

你都嚟咗

投票未呀？

痾煙小明

留個名先 all in 小明

同小明講有好多連登仔支持佢先

有留意你instagram 小明係咪已經同你fd左

小薯

同左小明講好多連登仔支持佢
投左票比佢
小明唔知咩係連登
我話係高登分裂出嚟嘅forum

咁都係小薯

聽緊三不管而推一推

唉今晚rb等唔到小明

五強

小明踢走左人瑞

Me too
今年睇晒2場演唱會
無憾

一定 容第一

麻煩踢走埋偽毒同欣宜

要推返上黎, 大家要集中票源, 不配票, 不違心, 投最愛

有小明

平時比我一定投JY
但見住小明終於入到5強 幾大都要投

今晚會去

有韓星?

谷live投票

你都去？

No 睇live

最鐘意 如果想我哭

傳奇一定要入叱吒最愛top2, 如果唔係唱都冇得唱

最主要既對手係欣宜同Jason

不配票, 投最愛, 一定入到

個event惠康fans坐左一半位

係
琴晩見唔見到小明燈牌 ?

而家小明叫緊糊拎唱作金獎，如果拎到應該有得唱

唔見

女銅都有機會

推

【ViuTV 、ViuTV App 同 viu.tv #無間斷直播】2017 1月1日晚上8:00
2016 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮！
新一年，ViuTV將會率先為你帶嚟最流暢直播體驗！
登登登登登櫈～登櫈登燈！叱咤頒發2016樂壇成績單，
你我都可以同步見証！到時見！

P.S.直播後遲少少仲可以去ViuTV App 同 viu.tv重溫添！

P.S.直播後遲少少仲可以去ViuTV App 同 viu.tv重溫添！
可以錄返小明

依家個情況好似立會選舉
個個都話自己有勝算
叫人投埋俾佢地
但呢5首根本冇邊首勝算特別高
投返自己最喜愛個首啦

4:00會去睇

Alan幾時返宇宙

部時光機是咪壞左

小明今日把聲好性感

好正

佢喺志明與春嬌果段自白好深刻

有啲人天生識做戲

波唔係好大啫，又谷又墊，哂鬼氣

利申：一首歌都唔識

太多人，又影唔到了

你搵我呀嘛

今日條龍長撚到
佢經理人講明一人一張
點知d人都條影19幾張

聽下啦

好正呀把聲

快D養返好把聲去叱咤呀

毒

你地追佢個班都好潮

我先毒，同小明講野都唔敢

就算再差既時代，我地都可以做一個最好既自己，希望每一個人都可以成就一個自己既傳奇，你是你本身的傳奇。

搵你做咩 ?

King jer終於endorse小明

點解咁多等佢既fans打扮都咁講究

嘉姐一開波就tag小明

影相嘛
企我地個邊實有得影

你話我樣衰沙聲多兇狠

903有promo tag還要去過生活

原來係毒檸王國扭蛋劇場

我屋企對面天台bbq啲人瘋狂播方皓玟，仲以為幻聽

有多一張叱咤飛藍區，有無人買？

幾多錢

依家到我播返過去

680要唔要？ 我fd去唔到所以多左張

鬥大聲

希望今年可以上台拎獎

如果小明今日攞到最女或者最歌，我真係會喊

[推到完場]2016 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮

創作得銀 小明

不解釋，903去到連數都唔造

唱作人
1. 小明 333
2. 腎仔 293
3. 林狗 288

好唔抵啊小明

得1.5個獎，十大同唱作銀

小明別灰心 肥婆威唔過2017

但人地阿媽保住佢一世

仲有 Life is so beautiful

多謝大家

小明
不過睇到今年多左好多人賞識小明都好安慰

屌 肥婆又消費佢老母拉票

忘我不忘本係咪指唔好忘記佢幫過你, 即使佢之後虧待你都無怨?

小明

老豆老母本身傳奇

原來有真小明post, 留番個名先

完場你地同小明合照冇男仔既

小明fans全部都絲打黎

上次去睇佢表演，真係女fans多

我地個GP係得女咋
同埋小明好吸tb同gay

唉屌講起琴晚就嬲
有個fans(都成日見佢出fun)
佢係影合照個陣一野咀落小明到
小明呆撚左發哂白眼

男定女

女 個條女成日都冷熟冷突出

鍾意還鍾意, 唔識尊重人真係唔得
小明好慘

錫唔錫得起碼問一聲呀嘛
一野就咀左落去
佢咀完小明仲奶一奶自己個咀仆街

琴晚本身諗好左幾樣野同小明慶祝
點知去到等慶功已經有19幾個百搭等小明
亂到仆街
叫做做左要做ge野
但唔同想像中咁

後悔之前冇去GUMGUMGUM個簽名會

隻碟度度都冇貨
仆街唱作人比咗林狗

唔緊要啦, 大把人忽然小明
小明知你地有心就得啦

知ge
有時都想小明多d人識，多d人留意
但又驚會多左人出function
可能我諗法比較自私

其實我地成日都諗
我地差唔多次次有function都會去
小明係咪已經見厭左
有時佢幾冷淡/見到d生面口就衝去同生面口吹水

其中徐淑敏你估唔估到我係邊個

個次幾好氣氛呀
唱作金真係
本身諗住肥閪攞歌
小明攞女喜
點知
我地成班即頹哂
未宣布前已經開著哂燈牌
宣布完即收皮

知呀，你琴日follow左我嘛
定你講真人？

真人 其實好少出活動，係concert等左陣，同joox有去

想知第一輪咩票數

其實唱作銀先on9，明明贏30AP

真人唔知呀，可能見過你
用你真人follow我啦

我都想知呀屌

琴晚真係以為小明最少都會有3個獎

我原本諗兩個半，係冇最女

琴晚未去慶功前係車場同小明影左張相吹左幾句咁
之後小明上車
駛出馬路個陣肥閪架車就係隔黎
佢同小明講Fuc king crazyyyy 之後肥閪瘋狂鳩叫
唔知做乜撚野

肥閪Fuc king crazyyyy

小明回佢咩

好似無出到聲

Btw快啲食住個勢係上半年開concert

我以為佢可以拎我最喜愛歌曲
一個人上去攞3個獎
一定好威威
點知...........................

concert你係尾場同我打招呼個個？

條死肥婆eason上身

呢個真，差啲連歌都冇得唱

好似話4月尾-6月會開
好似咋下
你都知唔準架啦

應該都係麥花臣？今年開好過上年，個勢好啲

上次自己一條友去

唔知呀
麥花臣幾好，距離又唔遠
不過完場唔好等

仲好講，上次前後左右全部couple

一樣LA

獨立歌手真係冇乜叫價本錢，人地啲歌一落order就上十大

我上次都一條友 再開可以組團

係出面d po睇到有人話小明公司一定有比錢 king jer,新假期...個d打野讚小明拉票
那有錢...
有錢都用黎做歌拍MV啦
唉，鬥唔過肥閪老母光環同大公司
小明唔好放棄要加油

伸面派對

你唔同人玩 派台最多咪播幾次

我就係例子，同樣致敬張國榮，基仔個首播3次，Eason播198次

岩岩先認真睇多次小明拉票條片
講到許創基 小明喊哂
我都睇到眼濕濕

近年創作女已近頂應該係小明同易彎娜？

應該係

x2

條肥閪扮咩雞蛋啫
有後台，有母蔭，大把人幫佢
佢呢啲先係高牆

我諗住佢會有創金，十大1.5首加最歌
點知個結果咁...

不過情願人哋戥佢唔抵，好似人哋覺得佢唔值

好想佢快啲開show, 上次麥花臣真係好好睇

出年係believe in live part 2
我上次都係自己一個睇

見到佢岩岩live串柒柒個樣，俾人針對人身攻擊都係自己攞黎

何山

903colun 岩岩tag左你是你本身的傳奇，話總括黎講上年就係呢8隻字

了解自己強弱，先可以為自己加冕
到最後呢首歌先切合到呢首歌既精神

淑敏幫手cut返colun呢段上YouTube

Colin Mak:
多謝23歲入立法會做議員，生得逢時嘅羅冠聰share！有comment問，「片內果兩個口水多過茶嘅𠵇呢啡系乜水？」
妖！都話左架啦，介紹完都唔會記得...
呢條口水多過茶嘅片，其實重點只係 #你是你本身的傳奇
一齊用呢8隻字開展2017🤘🏻
#叱咤樂壇流行榜頒獎典禮

我想買碟支持 但我今日去cd warehouse 已經賣曬隻404not found 唔知邊度有得買返？

雖然我叫陳柏宇 但我都鍾意小明

我都係自己一個睇

Hmv再唔係就信和

普通版好似斷左市

欣宜我頂你個肺

上年concert未翻到香港 唔想miss埋今年啊 遲啲先開啦

留個名

加喺咩位好？

打算以後小明出碟都買多幾隻

覺得今年最受喜愛歌曲好唔公平
突登變咗兩強
重新再計過d票

咁大鑊
一陣行下信和hmv啦唯有

hmv同信和都無哂

斷咗好耐la
買特別版 gumgumgum 好仲有
or淘寶

我一出個陣就買左 所以唔知而家咩環境

我覺得點解今年無啦啦有兩強，似係五強都有得鬥下（相對以往，今年5強係高質好多），想再緊湊D，我係小明fans，我就好驚喜同開心佢入到兩強，基本上我收晒貨。

可能唔啱依度D人聽，其實今年我最喜愛的歌曲，未頒大家都知女神勝算高D，第一你是你本身的傳奇係誇年歌，點都蝕D，而且，喺欣宜同趙學而未翻唱依首歌之前，其實坊間唔算好HIT（甚至HIT嘅程度比唔上矛盾一生），係年尾先突然炒返熱，所以就算唔突然加插兩強，基本上女神都十拿九穩。
而其實要鬧嘅係，兩強表演環節係截左票先唱就真係多舊魚，而如果你記得，當晚小明係表演先過欣宜，細蘇同朱薰一開始出來公佈兩強結果之後叫大家可以開始投票，不停講快D投，跟住小明出黎唱，唱完，細蘇同朱薰再講話仲有無人未投，依家正式截票，跟住欣宜先出黎唱，咁對欣宜其實比較唔公平，我覺得903係有少少偏向想小明攞多D，可能因為一早知道我最喜愛女歌手欣宜攞埋，所以想捧多個人出黎，不過可惜最後唔成事。
BTW,小明個唱作金比人搶左都仲嬲緊。

YESAISA有特別版

林狗好心就咪撚拎la屌佢老味

咁問心，以林狗地位，佢都唔恨獎啦，似903要佢硬食多

去到睇先知執左囉

執左大半年

yesasia都無哂特別版

？

睇錯野

有無原片？/節目名
我試下搵唔搵到先

未訓醒 睇唔到已下架

sorry 因為我記得幾個月前仲有成堆特別版

廣東爆谷

岩岩行過見到hmv 有隻特別版 貴到仆街 賣成五百幾蚊 on9

普通版出貨量好少，果陣唔一出即買好快無哂

個陣好似賣350

雖然想買 但一定唔會食炒價

啲碟擺耐左一定貴啲，不過又誇張左

連鎖唱片店黎講hmv不嬲貴過cd warehouse好多

480呀
個價嚇我一跳
最後都比左

所以我都係普通版算，如果夾埋張飛就成千銀

岩岩去買野食 個阿叔（老板）播緊還要去過生活

搵到啦

無呢個諗法 唔會成日聽個首歌
而去到2016年行到最尾
可能總括黎講就係呢8個字

由裡面去到外面先了解自己強弱 然後先可以自我加冕

變成自己心目中嘅女神

最後領悟出呢個道理
雖然係遺撼
去到最後呢一個賽果
先至係最切合呢首歌嘅精神

BY廣東爆谷 COLIN

係一種精神
唔係女神
小明 I love u

陣間打d野比你地知

幾時有加密法呀呢到
有野想講又怕比人知係我講

Ig direct pm me

你呢到改左名？
lihkgxxxxx?

Pmed u

903 cut左小明段感言做sound bite

個時新出搵唔到，諗住遲少少先買，點知唔記得左買返，家下絕晒版屌

有咩爆

邊到有得賣 404 not found
習慣年頭一次過買碟 睇你地post好似話斷晒貨

hmv 應該仲有

邊間有呀？特別版？

有無人知今晚小明去唔去港台頒獎禮？

應該唔去
暫時收唔到風

同致少年時代一樣贏口碑冇獎

港台係咪保守到細公司一定無份？ 衰過叱咤

點解冇乜人提哭乾了眼淚 Dt'z it

好鐘意dtzit

明明知你沒我亦太習慣 不會回望一眼

m演唱會版dtzit

仲有life is so beautiful

唔少人提過啦

徐淑敏絲打, 想問你有冇錄到流淚眼望流淚眼果段既清聲版?

唔該

無呢個諗法 唔會成日聽個首歌
而去到2016年行到最尾
可能總括黎講就係呢8個字

由裡面去到外面先了解自己強弱 然後先可以自我加冕

變成自己心目中嘅女神

最後領悟出呢個道理
雖然係遺撼
去到最後呢一個賽果
先至係最切合呢首歌嘅精神

因為最後呢首歌唔係我最喜愛歌曲都唔緊要
因為呢首歌歌名已經話左俾你知 唔緊要
你是你本身的傳奇

01條友做乜尻，叫小明練下歌先，佢叱吒前兩日上電台仲失聲，洗唔洗咁harsh

自曝其短，根本唔夠留意香港歌手就9up

link

好鍾意小明 但唔知佢係咪整過個鼻 近年好似唔多順眼

算啦就等於平日小塵埃d live都ok,果日上台都嚇親唔少人，始終小明果日失左準係事實，就算係病都無得賴，但可以體諒嘅。

咁就唔關練唔練事啦，失聲你幾唱得都唔會唱得好，01條友on99

留名方式幾有趣
巴打加油

《如果東京不快樂》唱得不好，幾近走音，但呈現出來的氣氛沒有尷尬、沒有演戲，只有率真和對自己歌唱事業的投入。

最鐘意

粉絲上水

玫

揀字問題

估唔到都成36了

點搵佢啲碟？

而家應該得返unlock me同歡迎光臨

推
我係聽小明既歌得到釋懷 永遠追隨

My盛Lady

還要去過生活

你是你本身的傳奇

年尾大場開concert

lihk?

單新聞大半個月前而家先登

小明入圍金像獎女配角！

臨訓前聽到傳奇，有聽眾講個故事點唱 一切從音樂開始

Up

lm

樓主fans club 你搞架？

我fd搞

Send 左 email

十月開三場演唱會